"HoAh" = "吼蛙";
"Dashboard" = "仪表盘";
"History" = "历史记录";
"AI Models" = "AI 模型";
"AI Agents" = "AI 代理";
"Permissions" = "权限";
"Audio Input" = "音频输入";
"Transcribe Audio" = "音频转录";
"Power Mode" = "Power 模式";
"Settings" = "设置";
"Select a view" = "选择一个视图";

"No Transcriptions Yet" = "还没有转录记录";
"Start your first recording to unlock value insights." = "开始第一次录音以查看数据洞察。";
"Sessions Recorded" = "录音会话次数";
"HoAh sessions completed" = "已完成的吼蛙会话";
"Words Dictated" = "口述词数";
"words generated" = "生成的字数";
"Words Per Minute" = "每分钟字数";
"HoAh vs. typing by hand" = "吼蛙 vs. 手动输入";
"Keystrokes Saved" = "节省按键次数";
"fewer keystrokes" = "减少的按键数";
"Keyboard Shortcuts" = "键盘快捷键";
"Copied!" = "已复制！";
"Copy System Info" = "复制系统信息";

"Smart Scenes" = "智能场景";
"Smart Scene" = "智能场景";

"All time" = "全部";

"Transcription Language" = "转录语言";
"Language: Autodetected" = "语言：自动检测";
"Current model: %@" = "当前模型：%@";
"The transcription language is automatically detected by the model." = "该模型会自动检测转录语言。";
"Select Language" = "选择语言";
"This model supports multiple languages. Select a specific language or auto-detect(if available)" = "该模型支持多语言。可选择特定语言，或使用自动检测（如可用）。";
"Language: English" = "语言：英语";
"This is an English-optimized model and only supports English transcription." = "这是一个针对英语优化的模型，仅支持英文转录。";
"Language: English (only)" = "语言：仅限英语";
"Language: %@" = "语言：%@";
"Recommended" = "推荐";
"Local" = "本地";
"Cloud" = "云端";
"Custom" = "自定义";
"Default Model" = "默认模型";
"No model selected" = "未选择模型";
"Delete Custom Model" = "删除自定义模型";
"Are you sure you want to delete the custom model '%@'?" = "确定要删除自定义模型“%@”吗？";
"Delete Model" = "删除模型";
"Are you sure you want to delete the model '%@'?" = "确定要删除模型“%@”吗？";
"Import Local Model…" = "导入本地模型…";
"Our Recommendations" = "我们的推荐";
"For local processing" = "如需本地处理";
"For cloud processing" = "如需云端处理";
"Local Model Description" = "速度与准确度的最佳平衡，完全在本地设备运行";
"Cloud Model Description" = "最高准确度，需要 API 密钥和网络连接";
"Import local Whisper models" = "导入本地 Whisper 模型";
"Add a custom fine-tuned whisper model to use with HoAh. Select the downloaded .bin file." = "添加自定义微调的 Whisper 模型以在吼蛙中使用。请选择已下载的 .bin 文件。";
"Read more about custom local models" = "了解更多自定义本地模型信息";
"Load More" = "加载更多";
"Loading..." = "正在加载…";
"Delete" = "删除";

"Activation Delay" = "激活延迟";
"Cancel Shortcut" = "取消快捷键";
"Custom Cancel Shortcut" = "自定义取消快捷键";
"English" = "英语";
"Export your custom prompts, power modes, word replacements, keyboard shortcuts, and app preferences to a backup file. API keys are not included in the export." = "将自定义提示词、智能场景、词语替换、快捷键和应用偏好导出为备份文件。API 密钥不会被导出。";
"Follow System" = "跟随系统";
"Interface Language" = "界面语言";
"Mini Recorder" = "迷你录音窗";
"Mute system audio during recording" = "录音时静音系统音频";
"Notch Recorder" = "刘海录音窗";
"Paste Last Transcript(Enhanced)" = "粘贴上次转录（增强版）";
"Paste Last Transcript(Original)" = "粘贴上次转录（原始）";
"Preserve transcript in clipboard" = "在剪贴板中保留转录结果";
"Keep the transcribed text in clipboard instead of restoring the original clipboard content" = "在剪贴板中保留转录文本，而不是恢复剪贴板原始内容。";
"Quick tap to start hands-free recording (tap again to stop). Press and hold for push-to-talk (release to stop recording)." = "轻点一次开始免提录音（再次轻点停止）。按住则为按住说话（松开停止录音）。";
"Retry Last Transcription" = "重试上次转录";
"Select how you want the recorder to appear on your screen." = "选择录音窗口在屏幕上的展示方式。";
"Select the method used to paste text. Use AppleScript if you have a non-standard keyboard layout." = "选择粘贴文本的方式。若键盘布局非标准，请使用 AppleScript 粘贴。";
"Sound feedback" = "声音反馈";
"Switch HoAh's interface language. Changes take effect immediately on supported screens; untranslated items will fall back to English." = "切换吼蛙的界面语言。支持的界面会立即生效，未翻译的内容将回退为英文。";
"Updates are managed manually for this fork. Grab new builds from your own distribution channel when you're ready." = "此分支的更新需手动管理。准备好时请从你的分发渠道获取新版本。";
"ms" = "毫秒";
"HoAh Shortcuts" = "吼蛙快捷键";
"Choose how you want to trigger HoAh" = "选择触发吼蛙的方式";
"Other App Shortcuts" = "其他应用快捷键";
"Additional shortcuts for HoAh" = "吼蛙的其他快捷操作";
"Recording Feedback" = "录音反馈";
"Recording Settings" = "录音设置";
"Customize recorder behavior and feedback" = "自定义录音行为和反馈";
"Customize app & system feedback" = "自定义应用和系统反馈";
"Recorder Style" = "录音窗口样式";
"Choose your preferred recorder interface" = "选择你偏好的录音界面";
"Paste Method" = "粘贴方式";
"Choose how text is pasted" = "选择文本的粘贴方式";
"General" = "通用";
"Appearance, startup, and updates" = "外观、启动与更新";
"Data & Privacy" = "数据与隐私";
"Control transcript history and storage" = "控制转录历史与存储";
"Settings Management" = "设置管理";
"Import or export your settings" = "导入或导出你的设置";

// Onboarding - Language selection
"onboarding_language_title" = "选择界面与听写语言";
"onboarding_language_subtitle" = "这会同时设置界面语言和默认听写语言。之后可以在设置中随时更改。";
"onboarding_language_follow_system_title" = "跟随系统";
"onboarding_language_follow_system_subtitle" = "自动跟随 macOS 的语言设置";
"onboarding_language_zh_title" = "中文（简体）";
"onboarding_language_zh_subtitle" = "界面和听写默认使用中文";
"onboarding_language_en_title" = "English";
"onboarding_language_en_subtitle" = "Interface and dictation in English";
"onboarding_continue" = "继续";

// Onboarding - Permissions
"onboarding_permissions_microphone_title" = "麦克风权限";
"onboarding_permissions_microphone_description" = "允许 HoAh 访问麦克风，这样你才能开始说话并把语音实时转成文字。";
"onboarding_permissions_device_title" = "选择麦克风设备";
"onboarding_permissions_device_description" = "选择你希望 HoAh 使用的麦克风设备，推荐使用 Mac 内置麦克风。";
"onboarding_permissions_accessibility_title" = "辅助功能权限";
"onboarding_permissions_accessibility_description" = "在系统设置中为 HoAh 打开「辅助功能」权限，这样它才能在任何应用里帮你输入文字。打开后回到这里，再继续下一步。";
"onboarding_permissions_keyboard_title" = "键盘快捷键";
"onboarding_permissions_keyboard_description" = "为 HoAh 选择一个快捷键（推荐右侧 Option 键），这样你可以随时一键开始和结束说话。";
"onboarding_permissions_open_settings" = "打开系统设置";
"onboarding_permissions_accessibility_confirm_or_skip" = "我已完成设置 / 暂时跳过";
"onboarding_permissions_button_enable" = "去设置";
"onboarding_permissions_button_continue" = "已设置好，继续";
"onboarding_permissions_button_keyboard_setup" = "设置快捷键";
"onboarding_permissions_button_keyboard_continue" = "已设置好，继续";
"onboarding_permissions_skip_for_now" = "暂时跳过";

// Onboarding - Model selection
"onboarding_model_title" = "选择语音模型";
"onboarding_model_subtitle" = "HoAh 需要至少一个语音模型才能开始工作。我们强烈推荐先使用本地 Whisper 模型，如果你有条件，也可以使用 ElevenLabs 的 Scribe v2 云端模型。";
"onboarding_model_whisper_title" = "强烈推荐 · 本地 Whisper Large v3 Turbo（量化版）";
"onboarding_model_whisper_body" = "大多数用户的首选方案。高准确率，适合中文、英文以及中英混合场景。";
"onboarding_model_whisper_note" = "大约 %@ 下载一次，之后完全在本机运行，音频不会上传到云端。";
"onboarding_model_whisper_download_and_use" = "下载并使用（推荐）";
"onboarding_model_whisper_use" = "使用此模型";
"onboarding_model_scribe_title" = "强烈推荐 · Scribe v2（ElevenLabs）";
"onboarding_model_scribe_body" = "目前效果最好的云端听写模型，适合追求极致准确和长时间录音。";
"onboarding_model_scribe_note" = "需要 ElevenLabs 账号和 API Key。你可以稍后在「AI 模型」页面中启用 Scribe v2。";
"onboarding_model_scribe_later" = "稍后在「AI 模型」中了解 Scribe v2";
"onboarding_model_apple_title" = "不推荐 · Apple 听写（仅用于快速试用）";
"onboarding_model_apple_body" = "无需下载即可使用，但在长篇或中英混合的场景下，准确率通常低于 Whisper 或 Scribe。";
"onboarding_model_apple_note" = "如果你长期只打算使用 Apple 听写，其实直接使用 macOS 自带听写即可。HoAh 中更推荐使用 Whisper 或 Scribe，获得更好的体验。";
"onboarding_model_apple_use_anyway" = "仍然使用 Apple 听写";

// Onboarding - Tutorial
"onboarding_tutorial_title" = "开始使用 HoAh";
"onboarding_tutorial_subtitle" = "下面介绍如何开始说话，以及 AI 如何帮你润色结果。";
"onboarding_tutorial_shortcut_label" = "你的快捷键：";
"onboarding_tutorial_step1" = "在任何时候按下右侧 Option 键，就会开始听你说话。";
"onboarding_tutorial_step2" = "说完你想表达的内容后，再按一次右侧 Option 键结束。";
"onboarding_tutorial_step3" = "如果此时光标在输入框内，HoAh 会直接在这里打字；如果不在，结果会自动保存到剪贴板，你可以粘贴到任意应用。";
"onboarding_tutorial_ai_title" = "AI 后处理（强烈推荐）";
"onboarding_tutorial_ai_intro" = "如果你愿意提供自己的 API Key（例如 OpenAI、Groq 等），HoAh 可以：";
"onboarding_tutorial_ai_point1" = "• 把口语化内容润色成清晰的邮件、文档或聊天回复。";
"onboarding_tutorial_ai_point2" = "• 在中英文之间智能翻译，并尽量保持语气和专业术语。";
"onboarding_tutorial_ai_point3" = "• 把长时间录音整理成摘要、会议纪要和行动项。";
"onboarding_tutorial_ai_footer" = "你可以在之后的 AI 设置和智能场景（Smart Scenes）中打开 AI 后处理。";
"onboarding_tutorial_complete" = "完成设置";
"onboarding_tutorial_skip" = "稍后再说";
"onboarding_tutorial_example_title" = "示例：推迟会议（中英混合口语）";
"onboarding_tutorial_example_raw_title" = "1. 你的语音（原始口语）";
"onboarding_tutorial_example_transcript_title" = "2. 基础转录（Whisper，本地模型）";
"onboarding_tutorial_example_ai_title" = "3. AI 增强示例";
"onboarding_tutorial_example_polish_label" = "· 润色模式：";
"onboarding_tutorial_example_email_label" = "· 邮件模式：";
"onboarding_tutorial_summary" = "在任何时候按右侧 Option 键开始说话，再按一次结束。光标在输入框里时，HoAh 会直接帮你打字；如果当前没有聚焦输入框，结果会自动复制到剪贴板，你可以粘贴到任意应用。HoAh 会先忠实转录你的原话，再交给 AI 做润色、翻译或结构化——强烈建议在 AI 设置中打开 AI 后处理。";

"Audio file selected: %@" = "已选择音频文件：%@";
"AI Enhancement" = "AI 增强";
"Prompt:" = "提示词：";
"No prompts available" = "没有可用提示词";
"Start Transcription" = "开始转录";
"Choose Different File" = "选择其他文件";
"Drop audio or video file here" = "将音频或视频文件拖到此处";
"or" = "或";
"Choose File" = "选择文件";
"Supported formats: WAV, MP3, M4A, AIFF, MP4, MOV" = "支持的格式：WAV、MP3、M4A、AIFF、MP4、MOV";
"Error" = "错误";
"OK" = "确定";

"1 day" = "1 天";
"1 hour" = "1 小时";
"14 days" = "14 天";
"3 days" = "3 天";
"30 days" = "30 天";
"7 days" = "7 天";
"A New Way to Type" = "一种全新的输入方式";
"AI Model" = "AI 模型";
"AI Provider" = "AI 提供商";
"AI Provider Integration" = "AI 提供商集成";
"API Endpoint URL" = "API 端点 URL";
"API Endpoint URL (e.g., https://api.example.com/v1/chat/completions)" = "API 端点 URL（例如：https://api.example.com/v1/chat/completions）";
"API Key" = "API 密钥";
"API Key Configuration" = "API 密钥配置";
"API Keys" = "API 密钥";
"API key verified successfully!" = "API 密钥验证成功！";
"AWS Bedrock Configuration" = "AWS Bedrock 配置";
"Accuracy" = "准确度";
"Active" = "启用";
"Add" = "添加";
"Add Another API Key" = "添加其他 API 密钥";
"Add App" = "添加应用";
"Add Emoji" = "添加 Emoji";
"Add New" = "新增";
"Add New API Key" = "添加新的 API 密钥";
"Add Power Mode" = "添加 Power 模式";
"Add a brief description of what this prompt does" = "添加一段简短描述，说明此提示词的作用";
"Add another hotkey" = "添加其他快捷键";
"Add customized power modes for different contexts" = "为不同场景添加自定义 Power 模式";
"Add multiple words that can activate this prompt" = "添加多个可触发此提示词的关键词";
"Add space after paste" = "粘贴后自动添加空格";
"Add trigger word" = "添加触发词";
"Additional" = "更多";
"Analyze" = "分析";
"App Permissions" = "应用权限";
"Applications" = "应用";
"Audio Cleanup" = "音频清理";
"Audio files older than the selected period will be automatically deleted, while keeping the text transcripts intact." = "早于所选保留期限的音频文件将自动删除，文本转录会被保留。";
"Auto Enhancement Modes" = "自动增强模式";
"Auto Send" = "自动发送";
"Auto-Restore Preferences" = "自动恢复偏好设置";
"Autodetected" = "自动检测";
"Automate your workflows with context-aware configurations." = "使用具备上下文感知的配置自动化你的工作流程。";
"Automatic text formatting" = "自动文本格式化";
"Automatically apply AI-powered enhancement after each transcription" = "每次转录后自动应用 AI 增强";
"Automatically delete transcript history" = "自动删除转录历史";
"Available Devices" = "可用设备";
"Avg. Enhancement Time" = "平均增强耗时";
"Base URL" = "基础 URL";
"Before Copy" = "复制前";
"Built-in" = "内置";
"Built-in prompt" = "内置提示词";
"Cancel" = "取消";
"Cleanup Complete" = "清理完成";
"Cleanup triggered. Old transcripts are cleaned up according to your retention setting." = "已触发清理。旧转录将根据你的保留设置被删除。";
"Clear" = "清除";
"Click here and start speaking..." = "点击这里开始说话...";
"Clipboard Context" = "剪贴板上下文";
"Cloud Model" = "云端模型";
"Complete Setup" = "完成设置";
"Complete the setup to get started" = "完成设置即可开始使用";
"Configure" = "配置";
"Configure your microphone preferences" = "配置你的麦克风偏好设置";
"Configured" = "已配置";
"Connect an audio input device to get started" = "连接音频输入设备即可开始";
"Connected to" = "已连接到";
"Context Awareness" = "上下文感知";
"Control how HoAh handles your transcription data and audio recordings for privacy and storage management." = "控制吼蛙如何处理转录数据和音频录音，以满足隐私与存储管理需求。";
"Copy Enhanced" = "复制增强版";
"Copy Last Transcription" = "复制上次转录";
"Copy Original" = "复制原始文本";
"Create first power mode to automate your HoAh workflow based on apps/website you are using" = "创建你的第一个 Power 模式，根据当前使用的应用/网站自动化吼蛙工作流。";
"Custom Provider" = "自定义服务商";
"Custom Provider Configuration" = "自定义服务商配置";
"Default" = "默认";
"Default and other built-in prompts can be edited but not deleted. Reset anytime to restore the original text and trigger words." = "默认和其他内置提示词可以编辑但不能删除。如需恢复原始文本和触发词，可随时重置。";
"Define how AI should enhance your transcriptions" = "定义 AI 应如何增强你的转录结果";
"Delete Selected Items?" = "删除所选项目？";
"Delete transcripts older than" = "删除早于此时间的转录";
"Description" = "描述";
"Deselect All" = "取消全选";
"Devices will be used in order of priority. If a device is unavailable, the next one will be tried. If no prioritized device is available, the system default microphone will be used." = "设备将按优先级顺序使用。如果某个设备不可用，将尝试下一个；若没有任何优先设备可用，将使用系统默认麦克风。";
"Disabled" = "已禁用";
"Dismiss" = "知道了";
"Done" = "完成";
"Double-click to edit • Right-click for more options" = "双击进行编辑 • 右键查看更多选项";

// AI Enhancement Presets (titles & descriptions)
"prompt_basic_title" = "基础";
"prompt_basic_description" = "基础清理：去除口头填充/结巴，保持原有措辞和语言混排。";
"prompt_polish_title" = "润色";
"prompt_polish_description" = "增强清晰/简洁，尊重自我纠正，保留语言混排与技术细节。";
"prompt_formal_title" = "正式";
"prompt_formal_description" = "正式书面化：礼貌精简，修正同音/ASR 误听，保留英文专有名词等细节。";
"prompt_professional_title" = "高情商";
"prompt_professional_description" = "职场高情商沟通：将批评转化为建设性反馈，委婉圆融，注重面子和和谐。";
"prompt_vibe_coding_title" = "Vibe 写码";
"prompt_vibe_coding_description" = "将口述编程想法转化为清晰、结构化的 AI 任务描述，包含需求和技术规格。";
"prompt_summarize_title" = "总结";
"prompt_summarize_description" = "精炼要点，按上下文纠错，保留关键信息。";
"prompt_email_title" = "邮件草稿";
"prompt_email_description" = "礼貌简洁的邮件，按上下文纠错，信息原样保留。";
"prompt_terminal_title" = "终端";
"prompt_terminal_description" = "从语音生成安全、简洁的英文终端命令。";
"prompt_todo_title" = "待办清单";
"prompt_todo_description" = "把语音转成可执行的任务要点；取消的内容不要列出。";
"ai_enhancement_auto_prompt_hint" = "同一时间仅有一个模式生效；开启 AI 增强后会自动应用到每次转录。当前：";
"Download AI Model" = "下载 AI 模型";
"Downloaded" = "已下载";
"Edit" = "编辑";
"Edit Model" = "编辑模型";
"Emoji in Use" = "表情正被使用";
"Enable AI Enhancement" = "启用 AI 增强";
"Enable Auto Enhancement" = "启用自动增强";
"Enable Middle-Click Toggle" = "启用中键切换";
"Enable Power Mode" = "启用 Power 模式";
"Enable Prompt Triggers" = "启用提示词触发";
"Enable automatic audio cleanup" = "启用自动音频清理";
"Enable to automatically apply custom configurations based on the app or website you are using." = "启用后会根据当前使用的应用或网站自动应用自定义配置。";
"Enhancement Models" = "增强模型";
"Enhancement Prompt" = "增强提示词";
"Enhancement Shortcuts" = "增强快捷操作";
"Enhancement shortcuts are available only when the recorder is visible and HoAh is running." = "增强快捷操作仅在录音窗可见且吼蛙正在运行时可用。";
"Enhancing" = "正在增强";
"Enter a description" = "输入描述";
"Enter a short, descriptive title" = "输入简短且具描述性的标题";
"Enter website URL (e.g., google.com)" = "输入网站 URL（例如：google.com）";
"Enter your API Key" = "输入你的 API 密钥";
"Experimental" = "实验性功能";
"Experimental Features" = "实验性功能";
"Experimental features that might be unstable & bit buggy." = "这些是可能不稳定、略带 Bug 的实验性功能。";
"Export" = "导出";
"Export Settings..." = "导出设置...";
"Faster than Real-time" = "快于实时";
"For best results, using your Mac's built-in microphone is recommended." = "为了获得最佳效果，建议使用 Mac 内置麦克风。";
"Generating waveform..." = "正在生成波形...";
"Get API Key" = "获取 API 密钥";
"Get Started" = "开始使用";
"Got it" = "明白了";
"Hide Dock Icon (Menu Bar Only)" = "隐藏 Dock 图标（仅菜单栏模式）";
"HoAh requires the following permissions to function properly" = "吼蛙需要以下权限才能正常工作";
"Icon" = "图标";
"Immediately" = "立即";
"Import Settings..." = "导入设置...";
"Imported" = "已导入";
"Imported local model" = "已导入的本地模型";
"Input Mode" = "输入模式";
"Keep audio files for" = "保留音频文件时长";
"Keep enhancement prompts handy" = "随时保留增强提示词";
"Language" = "语言";
"Launch at Login" = "登录时启动";
"Learn more" = "了解更多";
"Learn what is on the screen to understand the context" = "了解屏幕上的内容，以理解上下文";
"Let's test your HoAh setup." = "来测试一下你的吼蛙配置。";
"Manage API Keys" = "管理 API 密钥";
"Manage Models" = "管理模型";
"Middle Button" = "中键";
"Model" = "模型";
"Model ID (e.g., anthropic.claude-3-5-sonnet-20241022-v2:0)" = "模型 ID（例如：anthropic.claude-3-5-sonnet-20241022-v2:0）";
"Model Name (e.g., gpt-4o-mini, claude-3-5-sonnet-20240620)" = "模型名称（例如：gpt-4o-mini、claude-3-5-sonnet-20240620）";
"Multilingual Model" = "多语言模型";
"Name your power mode" = "为你的 Power 模式命名";
"Native Apple" = "原生 Apple";
"Need help? Check the Help menu for support options" = "需要帮助？请在“帮助”菜单中查看支持选项";
"Next Key" = "下一个密钥";
"No Audio Devices" = "没有音频设备";
"No Power Modes" = "没有 Power 模式";
"No Power Modes Available" = "暂无可用 Power 模式";
"No Power Modes Yet" = "尚未创建 Power 模式";
"No additional devices available" = "没有额外可用设备";
"No applications added" = "未添加应用";
"No devices available" = "没有可用设备";
"No microphones found" = "未找到麦克风";
"No models available" = "没有可用模型";
"No models loaded" = "未加载模型";
"No prioritized devices" = "没有优先设备";
"No providers connected" = "未连接任何服务商";
"No transcription models available. Please connect to a cloud service or download a local model in the AI Models tab." = "暂无可用转录模型。请连接云服务或在“AI 模型”标签页中下载本地模型。";
"No transcriptions found" = "未找到转录记录";
"No websites added" = "未添加网站";
"Not Set" = "未设置";
"Note: Selecting a device here will override your Mac\'s system-wide default microphone." = "注意：在此选择设备会覆盖你 Mac 的系统级默认麦克风。";
"Older transcripts will be deleted automatically based on your selection." = "旧的转录会根据你选择的策略自动删除。";
"Ollama Configuration" = "Ollama 配置";
"On-Device" = "本机";
"Only OpenAI-compatible transcription APIs are supported" = "仅支持与 OpenAI 兼容的转录 API";
"OpenAI Compatible" = "兼容 OpenAI";
"Optimizing model for your device..." = "正在为你的设备优化模型...";
"Output Format" = "输出格式";
"PRO" = "PRO";
"Pause Media during recording" = "录音时暂停媒体播放";
"Automatically pause active media playback during recordings and resume afterward." = "录音期间自动暂停媒体播放，并在录音结束后恢复。";
"Performance Analysis" = "性能分析";
"Please fix the validation errors before saving." = "请先修复校验错误后再保存。";
"Power Mode Still Active" = "Power 模式仍在启用中";
"Power Mode can't be disabled while any configuration is still enabled. Disable or remove your Power Modes first." = "在仍有配置启用时无法关闭 Power 模式。请先禁用或移除所有 Power 模式。";
"Power Modes" = "Power 模式";
"Prioritized Devices" = "优先设备";
"Prompt Instructions" = "提示词说明";
"Prompt Triggers" = "提示词触发器";
"Quick reference for all HoAh shortcuts" = "快速查看所有吼蛙快捷键";
"menu_check_for_updates" = "检查更新…";
"Quit HoAh" = "退出吼蛙";
"RAM" = "内存";
"Recording" = "录音中";
"Refresh" = "刷新";
"Region (e.g., us-east-1)" = "区域（例如：us-east-1）";
"Remove API Key" = "移除 API 密钥";
"Remove All" = "全部移除";
"Remove Key" = "移除密钥";
"Requires OpenAI-compatible API endpoint" = "需要与 OpenAI 兼容的 API 端点";
"Reset Built-in Prompts" = "重置内置提示词";
"Reset to Default" = "重置为默认";
"Retranscription successful" = "重新转录成功";
"Run Transcript Cleanup Now" = "立即执行转录清理";
"Save" = "保存";
"Save Button Preview" = "保存按钮预览";
"Save as MD" = "保存为 Markdown";
"Save as TXT" = "保存为 TXT";
"Search applications..." = "搜索应用...";
"Search transcriptions" = "搜索转录";
"Select All" = "全选";
"Select Applications" = "选择应用";
"Select Power Mode" = "选择 Power 模式";
"Server URL" = "服务器 URL";
"Set as Default" = "设为默认";
"Set as default power mode" = "设为默认 Power 模式";
"Setup Required" = "需要设置";
"Show in Finder" = "在 Finder 中显示";
"Speed" = "速度";
"Start with a Predefined Template" = "从预设模板开始";
"System Information" = "系统信息";
"System Prompt" = "系统提示词";
"The text transcripts will be preserved." = "文本转录将会保留。";
"Tip: Use ⌃⌘Space for emoji picker." = "提示：使用 ⌃⌘Space 打开表情选择器。";
"Title" = "标题";
"Toggle Menu Bar Only" = "仅菜单栏模式切换";
"Transcribing" = "正在转录";
"Transcript Cleanup" = "转录清理";
"Transcription Models" = "转录模型";
"Transcription Result" = "转录结果";
"Trigger Words" = "触发词";
"Try It Out!" = "试试看！";
"Unavailable" = "不可用";
"Use" = "使用";
"Use AppleScript Paste Method" = "使用 AppleScript 粘贴方式";
"Use System Instructions" = "使用系统默认说明";
"Use text from clipboard to understand the context" = "使用剪贴板中的文本来理解上下文";
"User Message" = "用户消息";
"Validation Errors" = "校验错误";
"Verification failed" = "验证失败";
"Verify and Save" = "验证并保存";
"Voice Activity Detection (VAD)" = "语音活动检测（VAD）";
"Warning: Using a prioritized device will override your Mac\'s system-wide default microphone if it becomes active." = "警告：使用优先设备会在其激活时覆盖你 Mac 的系统级默认麦克风。";
"We'll download the optimized model to get you started." = "我们会下载优化后的模型，帮助你快速上手。";
"Websites" = "网站";
"Welcome to HoAh" = "欢迎使用吼蛙";
"Welcome to the Future of Typing" = "欢迎来到输入的未来";
"When enabled, these prompts auto-activate if their trigger words are present in your text." = "启用后，当文本中出现触发词时，这些提示词会自动激活。";
"Your Shortcut" = "你的快捷键";
"Your history will appear here" = "你的历史记录将显示在这里";
"macOS 26+" = "macOS 26+";
"|" = "|";
"➕" = "➕";
"简体中文" = "简体中文";

"Add Smart Scene" = "添加智能场景";
"Add New Smart Scene" = "添加新智能场景";
"Edit Smart Scene" = "编辑智能场景";
"No Smart Scenes" = "没有智能场景";
"No Smart Scenes Available" = "暂无可用智能场景";
"No Smart Scenes Yet" = "尚未创建智能场景";
"Select Smart Scene" = "选择智能场景";
"Switch Smart Scene" = "切换智能场景";
"Create first smart scene to automate your HoAh workflow based on apps/website you are using" = "创建你的第一个智能场景，根据当前使用的应用/网站自动化吼蛙工作流。";
"Add customized smart scenes for different contexts" = "为不同场景添加自定义智能场景";
"Cannot Save Smart Scene" = "无法保存智能场景";
"Name your smart scene" = "为你的智能场景命名";
"Set as default smart scene" = "设为默认智能场景";
"Default Smart Scene" = "默认智能场景";
"Default smart scene is used when no specific app or website matches are found" = "默认智能场景会在没有匹配到任何特定应用或网站时使用。";
"Audio Duration" = "音频时长";
"Transcription Model" = "转录模型";
"Enhancement Model" = "增强模型";
"Prompt Used" = "使用的提示词";
"Transcription Time" = "转录时间";
"Enhancement Time" = "增强时间";
"Turn on Smart Scenes to automatically apply custom configurations based on the app or website you are using." = "开启智能场景，根据你使用的应用或网站自动应用自定义配置。";
"Smart Scenes Still Active" = "智能场景仍在启用中";
"Smart Scenes can't be disabled while any configuration is still enabled. Disable or remove your smart scenes first." = "在仍有配置启用时无法关闭智能场景。请先禁用或移除所有智能场景。";
"After each recording session, revert enhancement and transcription preferences to whatever was configured before the smart scene was activated." = "每次录音结束后，将增强和转录偏好恢复为启用智能场景前的设置。";

/* Missing Translations Added */

/* Alerts & Notifications */
"No AI Model Selected" = "未选择 AI 模型";
"Recording failed to start" = "录音启动失败";
"No transcription available" = "无转录内容可用";
"Last transcription copied" = "上次转录已复制";
"Failed to copy transcription" = "复制转录失败";
"Copied to clipboard" = "已复制到剪贴板";
"Import Error" = "导入错误";
"Export Error" = "导出错误";
"Export Successful" = "导出成功";
"Version Mismatch" = "版本不匹配";
"Import Canceled" = "导入已取消";
"Export Canceled" = "导出已取消";
"Cannot retry: Audio file not found" = "无法重试：音频文件未找到";
"No transcription model selected" = "未选择转录模型";
"Retry failed: %@" = "重试失败：%@";

/* Metrics */
"Avg. Audio" = "平均音频时长";
"Avg. Process Time" = "平均处理时间";

/* Settings & Onboarding */
"Microphone Access" = "麦克风权限";
"Accessibility Access" = "辅助功能权限";
"Keyboard Shortcut" = "键盘快捷键";
"Set Keyboard Shortcut" = "设置键盘快捷键";
"Enable Accessibility" = "启用辅助功能";
"Download Model" = "下载模型";
"Microphone Selection" = "麦克风选择";
"Output Format Guide" = "输出格式指南";
"Trailing Space" = "尾随空格";
"Automatic Text Formatting" = "自动文本格式化";
"Voice Activity Detection" = "语音活动检测";
"System Instructions" = "系统指令";

/* Shortcuts */
"Toggle Recording" = "切换录音状态";

/* Menu Bar Specific */
"Hide Dock Icon" = "隐藏 Dock 图标";
"Show Dock Icon" = "显示 Dock 图标";

"Transcription Model: %@" = "转录模型：%@";
"Prompt: %@" = "提示词：%@";
"AI Provider: %@" = "AI 提供商：%@";
"AI Model: %@" = "AI 模型：%@";
"None" = "无";
"No providers connected" = "未连接提供商";
"No models available" = "无可用模型";
"No devices available" = "无可用设备";
"Clipboard Context" = "剪贴板上下文";

"Launch at Login" = "登录时启动";

"Right Option (⌥)" = "右 Option (⌥)";
"Left Option (⌥)" = "左 Option (⌥)";
"Left Control (⌃)" = "左 Control (⌃)";
"Right Control (⌃)" = "右 Control (⌃)";
"Fn" = "Fn";
"Right Command (⌘)" = "右 Command (⌘)";
"Right Shift (⇧)" = "右 Shift (⇧)";
"Custom" = "自定义";

"Hotkey 1" = "快捷键 1";
"Hotkey 2" = "快捷键 2";

/* Permissions View */
"HoAh requires the following permissions to function properly" = "HoAh 需要以下权限才能正常运行";
"Set up a keyboard shortcut to use HoAh anywhere" = "设置键盘快捷键以在任何地方使用 HoAh";
"Configure Shortcut" = "配置快捷键";
"Allow HoAh to record your voice for transcription" = "允许 HoAh 录制你的声音进行转录";
"Request Permission" = "请求权限";
"Open System Settings" = "打开系统设置";
"Allow HoAh to paste transcribed text directly at your cursor position" = "允许 HoAh 在光标位置直接粘贴转录文本";
"HoAh uses Accessibility permissions to paste the transcribed text directly into other applications at your cursor's position. This allows for a seamless dictation experience across your Mac." = "HoAh 使用辅助功能权限将转录文本直接粘贴到其他应用程序的光标位置。这样可以在你的 Mac 上实现无缝的听写体验。";

/* Missing Help Texts */
"Shortcut for pasting the most recent transcription." = "粘贴最新转录内容的快捷键。";
"Pastes the enhanced transcript if available, otherwise falls back to the original." = "如果可用则粘贴增强后的转录，否则回退到原始转录。";
"Re-transcribe the last recorded audio using the current model and copy the result." = "使用当前模型重新转录上次录制的音频并复制结果。";
"Dismiss Recording" = "取消录音";
"Shortcut for cancelling the current recording session. Default: double-tap Escape." = "取消当前录音会话的快捷键。默认：双击 Escape。";
"Middle-Click Toggle" = "中键切换";
"Use middle mouse button to toggle HoAh recording." = "使用鼠标中键切换吼蛙录音状态。";
"Permission required for HoAh to function properly" = "吼蛙需要相应权限才能正常工作";

/* Audio Cleanup View */
"Analyzing..." = "正在分析...";
"Run Cleanup Now" = "立即运行清理";

"Delete %lld Files" = "删除 %lld 个文件";
"This will delete %lld audio files older than %lld days." = "这将删除 %2$lld 天前的 %1$lld 个音频文件。";
"Total size to be freed: %@" = "预计释放空间：%@";
"No audio files found that are older than %lld days." = "未找到早于 %lld 天的音频文件。";
"Successfully deleted %lld audio files." = "成功删除了 %lld 个音频文件。";
"Successfully deleted %lld audio files. Failed to delete %lld files." = "成功删除了 %1$lld 个音频文件。%2$lld 个文件删除失败。";


"Configure Shortcuts" = "配置快捷键";
"Hotkey: %@" = "快捷键：%@";



// Settings - Updates
"Updates" = "更新";
"Check for Updates…" = "检查更新…";
"HoAh does not check for updates automatically. Click the button above whenever you want to manually check for a new version." = "HoAh 不会自动检查更新。如需检查新版本，请点击上方按钮。";
"HoAh Homepage" = "吼蛙主页";

// Enhancement Settings
"Enable Auto Enhancement" = "启用自动增强";
"AI enhancement lets you pass the transcribed audio through LLMS to post-process using different prompts suitable for different use cases like e-mails, summary, writing, etc." = "AI 增强允许您利用大语言模型对转录文本进行后处理，例如：生成邮件、摘要、润色文章等。";
"Automatically apply AI-powered enhancement after each transcription" = "在每次转录后自动应用 AI 增强";
"Clipboard Context" = "剪贴板上下文";
"Use text from clipboard to understand the context" = "利用剪贴板内容辅助理解上下文";
"AI Provider Integration" = "AI 服务提供商";
"Auto Enhancement Modes" = "自动增强模式";
"Reset Built-in Prompts" = "重置内置提示词";
"Prompt Triggers" = "提示词触发器";
"Enable Prompt Triggers" = "启用提示词触发器";
"When enabled, these prompts auto-activate if their trigger words are present in your text." = "启用后，若文本中包含触发词，对应提示词将自动激活。";
"No prompts available" = "暂无提示词";
"Add New" = "新增";
"Record Shortcut" = "录制快捷键";
"Press Shortcut" = "按下快捷键";
"provider_status_ready" = "已就绪";
"provider_status_not_configured" = "未配置";
"ai_provider_configure_prompt" = "请先配置您的 AI 服务商。";

/* Prompt Editor */
"New Prompt" = "新建提示词";
"Edit Prompt" = "编辑提示词";
"Edit Built-in Prompt" = "编辑内置提示词";
"If enabled, your instructions are combined with a general-purpose template to improve transcription quality.\n\nDisable for full control over the AI's system prompt (for advanced users)." = "启用后，你的指令将与通用模板组合以提高转录质量。\n\n禁用此选项可完全控制 AI 的系统提示词（高级用户适用）。";

/* Smart Scenes */
"Reorder" = "排序";
"Done" = "完成";
"Delete Smart Scene?" = "删除智能场景？";
"Are you sure you want to delete the '%@' smart scene? This action cannot be undone." = "确定要删除智能场景“%@”吗？此操作无法撤销。";
"Name your smart scene" = "为你的智能场景命名";
"When to Trigger" = "触发条件";
"Applications" = "应用程序";
"No applications added" = "未添加应用程序";
"Websites" = "网站";
"No websites added" = "未添加网站";
"Transcription" = "转录";
"Uses your current transcription settings" = "使用当前的转录设置";
"Uses current app setting" = "使用当前应用设置";
"Uses current AI provider/model unless you override below." = "默认使用当前 AI 服务商/模型，除非在下方覆盖。";
"Optional: Override AI provider/model" = "可选：覆盖 AI 服务商/模型";
"Advanced" = "高级选项";
"open_hoah_dashboard" = "打开吼蛙";
"Save Changes" = "保存更改";
